忘れられな 忘れられな 忘れられな 忘れられない人

loop 10小時

好好聽

忘れられない人 ohohohohhohohohoh